堅守原則，不割蓆，讓指責Post沉底

希望大家緊記不割蓆不指責原則，如果發現討論變成互相指責，請不要回覆，讓其沉底。

推

香港人要識變通
對家可以扮鬼，我地都可以扮鬼

知己知彼 百戰百勝
大家要識利用對家果股無腦唔識思考又不分敵我既力量

敵陣內唔識思考既豬隊友，就係我地既助攻

大家想像下一班愛黨愛國既人走入人地領事館搞事，會有啲咩後果

唔好重犯五年前嘅覆轍

不割蓆，不篤灰
不受傷，不流血
保護自己，保護同伴
兄弟爬山，各自努力
勿出樣，勿間接落口供